拜仁訓練爆發內訌！兩大將竟動手互毆

拜仁在訓練中爆發了內訌。根據德國媒體的報導，利雲（R.Lewandowski）與高文（R.Koeman）在訓練中大打出手，最終還是隊友將兩人分了開來。

據《圖片報》等媒體的消息，在週四拜仁的隊內訓練中，利雲與高文這兩人發生了衝突。兩人的矛盾從口頭迅速升級為了肢體上的碰撞。

據悉，在訓練場上，是利雲方面先對高文進行挑釁，高文也不饒人，同樣以惡語相向，你來我往之間，衝突迅速升級，兩人開始動手互毆。

最終，兩名後衛蘇尼（N.Sule）和保定（J.Boateng）將利雲和高文分開，製止了衝突，隊內其他球員也過來幫忙勸解。而在這次衝突過後，主教練高華（N.Kovac）沒有中止訓練，而是讓球隊繼續進行訓練計劃，利雲和高文兩人也都留在了訓練場上。

以為潮文

算啦 垃圾聯賽垃圾球會垃圾球員垃圾球迷
公海基本上冇人想知

往死裡打

瘋了，瘋了

R.Koeman

朗奴高文

利雲應該

利雲（R.Lewandowski）與高文（R.Koeman）在訓練中大打出手，最終還是隊友將兩人分了開來。

變左朗奴高文

往死裏打

@牙蓋

高文打女人就叻
對住利雲撚有得打咩

曼聯隊長卡域克在接受曼聯足球報訪問中，炮轟盧卡古和普巴等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。

卡域克談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

卡域克：「在球隊普巴常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，普巴上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了普巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的馬迪爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時伊巴、馬達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

卡域克：「當發生那件事情後，普巴的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在剛過去的曼市打比盧卡古正是用這根鐵棍報復了馬迪爾，在打比戰結束後，全隊回到更衣室，馬迪爾諷刺性地說道：『9000萬前鋒，漂亮的助攻。』」

「盧卡古臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像盧卡古的性格，果然在盧卡古再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在馬迪爾毫無防備的情況一棍打下，馬迪爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是盧卡古，不等馬迪爾起身，盧卡古又是一頓亂棍爆打，馬迪爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的普巴可不會放過這樣的機會不斷說道：『羅美路，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「普巴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去馬迪爾就昏死了過去，打得興起的盧卡古怒了，朝著普巴吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』普巴也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』盧卡古沒有再回應普巴什麼，如果普巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

Ronald Koeman

利雲老婆好似空手道定唔知咩道
平時切磋開

利雲咁忍得

r.koeman?

利雲唔啱啦

虐老都算
呢次算係恰低能仔

呢隊西波好似成日都傳出訓練場打架
之前唔記得甘美治定梅拿 都唔係第一次

洛賓 列貝利